香港人唔好放棄呀

香港人，我知道大家呢一刻都覺得好失望、沮喪，甚至睇唔到希望。
但係希望大家唔好放棄！
我哋叫有更大嘅決心去做另類抗爭，
罷中資，包括麥當勞、中銀、中國移動、華潤
罷港共爪牙，包括地鐵、國泰航空
做國際文宣，叫全世界嘅人都唾棄中國出產嘅物品
用盡所有方法斷大陸米路
我哋可能唔可以憑血肉之身擋坦克
但係我哋喺新世紀可以用智力用毅力對抗強權
滴水穿石
Be water my friend

只係未贏，努力

中國共產黨殺人無數
一定會有倒台嘅一日

又爆豬瘟又爆老鼠
之後全球反共情緒上升
新彊秘密文件話唔係內鬼做都無人信
內憂外患